Priblizny cas riesenia: 10h

Dost casu mi zabral pociatocny setup (mozno 1-2h, mozno aj trochu viac) a kym som sa dostal do kombinacie Angular + Flux.

Appka je prisposobena na pocitac, na mensie displeje by boli potrebne este nejake upravy.

Clovek je prihlaseny pod menom David Domonkos (da sa to zmenit v data.json).